[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30 (5)

主持: 駱振偉、羅敏莊、趙學而
Band Leader: Joey Tang

呢兩首歌我都唔識

Mimi唱呢啲歌幾啱佢

原來呢首都係佢作 咁多年前

雪山飛狐主題曲嚟

今集我好多都唔識

佢都係唱呢個年代既歌岩feel d

呢首奶共學友金曲之一

歌廳式唱腔嗰位 9叫完未

新po lm

Thor其實都唔錯

係呀
佢唱舊歌係特別有味道
支持佢繼續唱舊歌

+1

呢首歌啱佢唱，但就變咗流行經典50年咁...
BTW, Joey Tang個樣好正

等緊你出嚟屌鳩佢

90s-mimi
00s-學而
10s-thor

分配得幾好呀

+2...

好岩佢唱 有feel

幾好聽呀今次

初出道既蛇

大家發唔發覺lihkg好似load唔到咁

bobo真係好靚

覺
我以為得我係咁
成日load load下斷線

講真 上集首合唱
在座邊個夠佢power可以同Joey gor對唱

viutv好似多咗好多廣告

愛是懷疑幾j-pop

依家睇都覺得靚

係！以前都覺得佢好靚！
同埋佢d 歌都好好聽

KB

我想點Crystal

又係Joey gor作品

隔籬台睇嚟睇去都係保健產品廣告
而家仲多咗嗰啲超長廣告唔知做乜鳩
利申老豆老母要睇冇辦法

平呀嘛

而家呢首我都唔識.....

只限慢歌,快歌連cd版都唔掂

明明Joey tang solo環節又變左合唱

依家識咪得

成晚得兩首識

笑左

王菲

唱左好多次啦

我得一首…
愛是懷疑

btw呢首係王菲既歌

原唱王菲

得一開頭嗰幾首識

間唔中聽下先得

唔識欣賞

廁所位

其實佢係邊個

韓風

又諗起上次細貓響埋黎睇埋黎玩唱到放棄自己

呢首D歌詞好90年代

Wtf有韓文歌

我淨係見佢
係咪好紅 唔識佢

全民造星1 10強
當年因為合約問題無簽viutv 返左韓國

點樣放棄自己法

全民造星第一季 10強

band leader

而家呢個？

今日mic 咀既

佢係咪第一個唔係唱 LIVE 嘅？

jm9

本身有約韓國公司?

咪咀

唔知點解聽到呢首歌諗起sugar baby

唱韓文版live...
一個人跳無dancer...
後尾越跳越hea

場面好老尷..,

冇咁柒掛？

咪嘴嘅

Mic 咀

啲melody 有啲似

女dancer 都高過佢
仲要配音想點

點解硬係有種mk味
偽韓風嗰種

係呀

好尷尬

點解細貓要咪咀?
佢比賽唱live都唔差架

細貓d舞唔掂喎 咪咀都跳到咁硬

當之無愧啦

練習生左咁耐 就係學咪咀？

呢首歌純粹滿足佢自己

之前埋黎睇埋黎玩都唱live...反而今次唔唱既

浪費節目5分鐘

佢d歌係韓國有冇上榜

無力嘅

好似有兩把聲

mic嘴就無謂上呢個節目啦
個個都live 自己mic嘴
唔覺得好柒架咩

好似係練習生+ 響韓國讀音樂

專登開嚟睇joey tang

與其睇個模仿韓星嘅人，不如睇真韓星好過

再加上本身啲舞都唔靚

真唱韓文 唔唱廣東話
得嫁啦 香港人放棄你了

又嚟耶撚時間

康子妮

林曉鋒老婆

黃劍文時間又嚟啦

有錢仔？
舒文+林若寧+5分鐘solo

你睇返 埋黎睇埋黎玩果集
佢跳到想走咁

鄧麗君

Veronica

快啲到當年金曲榜得唔得

本身鋼琴高手黎嫁嘛

呢個正

好勁

一時時 不過一定支持

一時時㗎咋
有時悶到瞓著

終於有一首識了

係咪黃劍文黎

聲底唔差
但佢成日帶啲耶撚朋友嚟傳教咁
真係

以為周秀娜

同mimi把聲同唱腔都一樣既

集集 除咗嘉賓 最期待嘅環節

拉小提琴個tb好charm

康子妮幾好喎

康子妮OK喎

佢唔講野真係以為佢係男人

邊個耶能負皮我

佢自己都係耶撚呀嘛

好正

幾型

耶撚唔係出過1,2次咋嘛
其他我記得都係busker

有少少而家先發現到

頭先個韓仔想點

原來係因為咁.....唔怪得知早幾集有人上黎唱聖詩咁

Gay test

究竟是男或女子
我冇留意

我硬係覺得佢成日帶啲教會兄弟姊妹嚟
一見佢個感覺就係: 又想唱聖詩…

果個咩細貓應該有d後台

真心廁所位

感謝主

I still believe , someday you and me

支持下d小眾/新歌手啦

女 tb

女人

星1,2嘅表演仲好過佢首出道歌。。。

之前造星果陣已經好受歡迎
上年臨返黎香港之前已經有fans幫佢造勢
佢話就話係自資出歌
我都覺得佢應該有d 後台
見佢係咁上viutv 節目

自己有工作室

一陣耶能兵團又負皮你

頭先睇到好尷尬

講緊細貓 d fans仲恐怖

又諗起Mirror好少上viutv節目

努力的孩子同雪人都好好聽
唔知點解出道歌少少柒味

不要再說了

今日國語歌？

所以好多我都唔識...

王丹

可能因為陳奐仁？

Thor 啲國語唔得

聽多d就識

近年都好少比國語歌冠軍

羅紋莊個髮型越來越爆

64個王丹??

佢首歌係舒文，林若寧出手

在tvb 不會聽到的歌

佢果輯跟著矛盾去旅行有冇得睇返

陶吉吉

佢今日套衫正常返好多

mimi唱呢首歌好唔夾

呢首mimi唱得好好

礦工look

好嘈
又9叫

叫撚完未啊
屌

Yeah !!!!!!

翻大陸登台9叫啦
屌

Sammi呢首真係唔記得

一步一步愛原來有冠過

真係睇唔慣佢而家個身型

之前啲顏色圖案超恐怖

成日覺得佢係肥媽弱化版
一唱歌就9叫

呢首耶撚歌黎架

聽過呢首歌但係一直唔知邊個唱

有播過咩

agger
每隻歌都硬係要特登搵個位黎叫

就係冇

細貓無唱其他歌既

2110

無啦? 趙學而呢

抽起咗

yes 呢首歌成隻碟都係

林奕匡

唔唱為甚麼自卑 幹嘛要後悔 Yeah Yeah

phil阿

屌係林奕匡！！

健美先生咩事

可能冇版權

幾時請小明嚟呀屌
淨係唱假使世界不像你預期

phil正呀
幾時請埋陳伯

係囉

真係好大隻

phil呀！！！！

lm下星期 今個星期冇睇

怪那一位安徒生

版權係大台度
好似唔唱得

都唔好話全隊上

AK，Ian 派歌都冇上

我都想

牙醫上過去未

下星期好似幾正

走咗去食譚仔?

好似未

下個禮拜有林奕框

下星期見啦大家

想聽JW

呢個節目值得慢慢做起佢
一時一刻未必有成績但做落去可以慢慢一步一步搵大牌上去

小塵埃

未
我想佢上

今日晏晝真係食完

叫左糊辣2小

可以唔使睇返
下星期更好

下星期一定睇！好鍾意佢

jw我不了

希望推番起 香港樂壇

FF有日請到軒公
不過唔知英皇放唔放人

下星期有Phil Lam 唔係唔睇呀嘛

想聽青春頌

睇唔到都冇咁嬲

2老要睇 空間大改做

唱功超勁

Deep係咪仲係英皇

希望有

一定睇下星期
今個星期 啲嘉賓我麻麻

係 但佢d歌我mama

yes

仲有時演唱會唱和音

想黎明上去

今集冇睇

記住要共最美的人分享每個夜晚

今夜你會不會來～

下個禮拜林奕匡我就咁數都數到5首以上

情迷黑森林首主題曲仲有聽

這段少年時間 既然昂貴 大好青春要盡耗

佢以前其他歌都正
螞蟻 郵輪 風眼 絕口不提

啲歌港女味好濃
不過我都ok

通常都只係唱3首

佢啲歌點都識既

等緊西班牙老母個集

依家都仲未明點解一生要分四份

買齊佢d碟

因為要畀父母 知己 工作 同埋情人

sam sam

佢早期啲青春勵志歌真係好撚正
當然而家轉咗會嗰啲新歌都正

一路都覺得cctvb啲詞唔掂

係 港女叫春歌

好似人生第9味咁

荒廢的綠洲直頭講緊而家嘅香港

但有市場

依家都有出勵志 但多左其他類型

終於有人答到我

我們與愛的距離

好慘,個人生自己無份

矛盾只因深愛著 你知嗎

其實我認識JW 都係因為佢上viutv既節目

最近首新歌勁有方力申d 歌feel

N年前同janice合唱男人信甚麼 仲拎埋金曲金獎
後尾沉咗一排出矛盾一生先hit返
佢同偽毒首原來只因深愛着當年幾hit

万刀甲d歌又係陪住成長
頑強的小兵從來當不到皇帝

果陣好似未讀完書

一嚟啦 二嚟好似話黎明有雪過佢
好彩轉咗公司先冇徙咗佢
佢而家同周爸首逃生門合唱版好正
希望遲啲chill club有佢

妄想佢會同 stephy再同台

將心比己

搞錯
完場先入黎
去左邊？

Viutv 96 Rambo

利申 5點開咗牙sam個live
好有情懷
90後唔代表唔可以聽許冠傑d歌
太經典

呢首一聽即刻諗起万刀甲

我懷疑係mark lui啲倉底貨

副歌好落地開花feel

佢首首都差唔到咁

A music 嗰時已經有留意佢
但真係dup到喊冇咩人識咁
以為佢之後會慢慢淡出就算
點知轉咗公司仲出咗首爆紅嘅矛盾一生
而家應該起碼都算係2,3線啦
其實都幾欣慰

但佢作親嗰啲都真係好catchy好入耳
同埋啲旋律好鬼有節奏感
(唔係好知點形容)

yes 香港最common既流行曲風

Jude今日去左錄chill club

Thor upload左佢Chill club D片上channel
大家支持下！

咁多位手足21:30見
今日嘉賓係牙Phill

等你呀Ching

零分

今晚睇Xd 玩緊動森

真係比你哋前幾個post講Jude上Chill club唱零分啦
點知就真係唱咗

和生設計呈獻
Chill Club
第25集 - 嘉賓: 林奕匡、小塵埃

今集《Chill Club》的主題是「追尋夢想的歌」，更邀請歌手林奕匡唱出他的作品《安徒生的錯》及《孤獨的對岸》，他亦會和羅敏莊合唱《一雙手》。新歌推介方面，今集邀請到組合小塵埃上來演唱《心之書》。而「黃劍文音樂實驗室」邀請不同的樂手一同演唱《每天愛你多一些》。

Viutv又回應網民要求

安徒生
至愛

描撚好未!!!!!

準備緊

睇緊rambo

一開始又係羅敏莊

佢終於唱返啲後生歌

好難聽

假使世界不像你預期

thor

假使世界原來不像你預期

假使世界如何不像你預期

快d 出牙匡算啦

小明

原來

loop左個廣告成個星期
超期待

低音版

牙phil呢

好想小明上chill club呀

依家唱左 咁今季應該冇小明了

壯志驕陽

好好聽

正

早幾日睇左阿匡同gladys 同小背心個live...都幾難聽

有啲擔心小塵埃

學友個version正d

幾時請學友上嚟

咁當然

仲有分手總約在雨天

支持

agger

仲有 願

但可能要佢有新歌先上嚟

牙Phil

仲有日文原版

安徒生的錯

viutv記得睇留言

唔知會唔會有 人話

唱k 必唱

好正wor

嘩, 林栾匡呀

怪那一位安徒生 故事編寫得太動人

扯左

你指邊個正先

幾好聽

希望唱到草原

我覺得佢唱得好差
但chill club好好多

今日sony主場

識聽梗係聽林奕匡隻停止繁殖啦

phil個老婆係咪格衰？
唔記得拍乳定phil個老婆係臭西

趙學而真係唱得好好
以前聽都無咁鐘意
家下佢翻唱人哋啲哥
一比較之前原唱個感覺
真係好聽到啪啪聲
真係沒有比較沒有傷害

正
仲有愛情小品

Nba數據王都唔識

新歌
孤獨的對岸

50年 真係變咗老人院節目咁濟

阿Phil d 歌好聽
做有個缺點係首首個feel 都好似
有時分唔到邊首打邊首

真係唔識喎

Gladys文青型

又遲咗
安徒生聽得一半

牙Thor

佢呢首新歌啲melody 都好似好熟咁

正wo

為延續下去！

成班老坑
學而一個打全場

真
尤其是愛情小品嗰幾首情歌

小背心正
唱歌好好聽

Gladys就唔識欣賞

哇色士風

呢個真
尤其是呢排啲新歌

個個星期就係睇佢

睇文字預告今集D人終於後生番少少

窮撚 咪撚生 之心 聲

好撚有Feel

真係幾型

真係chill

孤獨的勇氣好正
上次youtube先第一次聽

家燕姐

真

佢幾靚仔

佢同aga 隻crossover mad 都有用色士風
好正

別為我好

上次睇佢麥花臣演唱會第一場 原本佢諗住吹嘉賓嗰首歌 點知跌爛咗 揸住個嘢on99咁

我男神
上年鄭恩地香港場 請咗佢做嘉賓

頂agger

Vision

快D訂閲佢個channel la

以為你男神係張敬軒

咁撚尷尬

2個

終於諗起呢首似邊首
難得一遇

笑死

啱啱睇到呢張相

如果唱埋一世同學就好
勉勵下DSE手足

係

高山低谷
揮揮手
怪那一位安徒生
同岩岩呢首新歌都好似

佢concert可能同一首歌唱幾次都無人發覺

啱feel就得

佢兩個好似調轉左咁

以前Thor幾靚仔

叫家燕姐每集都唱皆大歡喜做50年主題曲啦

Thor幾型 扯咗

我無聽過呢首
但一聽個feel好似聽過咁

佢以前係咪簽過英皇？

呢首都正
個mv好有共鳴

阿Thor Youtube
有冇得pin呢個多啲人去訂閱佢channel呀

呀Phil排牙冇變過

合唱一雙手

羅敏莊唱一雙手

演員的自我修養

應該到時大家會想叫羅敏莊唔好唱

得台主pin到

唔知會唔會好怪

老餅唱腔一雙手

好想牙醫上嚟

如果牙醫上埋嚟唱就好啦

Thor呢首幾正

呢首係邊個原唱？好好聽wor

牙科其實唱得唔差
但就係真係冇星味

thor啲口味真係超典型港男首首都岩聽

牙醫

應該佢又會勁高音/叫唱方式

許廷鏗

係
開頭唔覺 愈大愈靚

唔係掛

Feel到啲和音搞唔掂

今晚無三連星巴打既

阿Thor嗰兩撇鬚好礙眼

好好聽吊

疾風
Danny

歌廳式唱腔

學而成日都做舊歌擔當 明明羅敏莊啱唱咁多

學而就算唱舊歌都唔覺有舊歌tone

係

有啊 佢喺度

溫哥華style姐係老土

今日呢個look太頹 適合追夢

陳百強

學而把聲真係

Danny仔

牙thor好正

人又黃唱歌又好聽

三連星

三連星巴打如果睇今集
佢應該見到羅敏莊同林奕匡唱就

彈琴條女幾正

thor後生咁似吳家樂嘅

個MV好正

試吓羅敏莊唱疾風 你哋會屌成點

就快到羅敏莊

呀Phill好Bfable

睇漏眼

今晚連登好lag...

頭先首壯志驕陽都成30年

學而果然係小天使

屌佢，長期50年我睇雪花好過啦

頭幾頁留言已經喺度喇喎
咁都睇唔到？

其實佢唱功真係唔係特別出眾
只係佢嗰代做歌手嘅門檻高過依家嘅歌手太多
變咗佢企喺依家就大超班

睇32台熊貓食草算啦

演員的自我收養

疾風

新戲劇之王

黃丹儀
歡樂今宵 作曲人

一雙手

叔叔存在感

合唱

龍巴好有我心

出現了

50年版 一雙手

到羅敏莊唱啦喎

屌

佢唱功唔係非一般勁

一開聲笑左😂😂

個key會唔會高得滯

佢個「風」

哇 屌你
今次我都要屌
mimi好撚難聽…
把聲高撚到 唔夾phil

你夠無同我請安

頂

好彩有99同96兩邊揀

降返key啦

佢每個演出都會有唔同演繹方式

呢段好好多 一開波jm9

今晚好勵志

寧願Thor x Phil 唱

我知一雙手 只要握成拳頭能捱下去

應該交換

因為你存在感

真係高音版

歌廳式唱腔 羅敏莊 走啦阻住曬

合唱都ok

笑4😂😂😂

主題係勵志

龍巴有心事？

我都係

三連星點睇係高key版一雙手

屌mimi個樣造作到呢

羅敏莊唱大戲？

咁應該唱一世同學

佢入個下勁難聽cls

my bad

要食魚補下眼

不如呀Phil獨唱算

好彩唱半首
唔使聽佢一個人叫一隻歌

我見到佢唱都鄧佢辛苦

係囉....浪費晒

咪係

而且唱到完全新歌咁
之前佢唱二缺一我loop左3次

嬲

mimi 唱下和音咪好

純粹感動

玩死阿Phil

mimi都皺晒眉

合唱好好多 細聲返冇咁覺

老人巴都睇你唔到

似陳浩文

有羅敏莊喺度成件事錯曬

抱抱

一個勁高音

小塵埃準備出場

二缺一勁正！

其實合唱幾好
但羅敏莊solo個part就覺得麻麻地

揀疾風真係好正

咪係

死返大陸登台啦

真係唔覺佢唱緊舊歌，好似唱緊新歌咁

肯定全日掛住打機啦你

Phil啲歌都幾勵志
我以前以為佢係福音歌手

俾D字遮住咗

夜晚眼睛疲勞
恐怖醫學話要食魚補下

佢都就嚟係

佢成個look都好似

唔講猶自可，一講即刻想聽多次

係
近視都深左

我餐餐都有魚 仲會食魚眼

逢親佢一開口就難聽㗎喇

我都聽緊

d 歌個feel都似

chill club最大贏家係咪和生設計

第一句"食了gwoooooong" 正字正音

要獅魚先得喎

佢有個巴士廣告合埋眼彈琴我以為盲人黎

佢唱舊歌還可以

現代既歌真係攪唔掂

其實主持同歌手合唱係幾好
但係羅敏莊好似冇同歌手夾緊
自己各自各唱咁

歌廳式唱腔咪配合番唱舊歌囉

頂
我知你講邊個

我初時都以為佢扮盲人

又有Joey gor啦

終於到
joey tang

佢副歌全程唱和音托住 phil 把聲其實和得好正. 獨唱果 part 就....

又唱到眼濕濕

屌
諗起耶撚文

Joey聽Joey歌

我對原唱完全冇記憶
趙學而一場我入曬腦

嘩屌
今天只做一件事,正撚到

今天只做一件事 超好聽
好治癒

今天只做一件事

我覺得佢把聲係靚 平時正常唱得幾好聽

我屌
你咁講又真係似 有畫面

應該贏唔少，聽到我都記得佢

呢首勵志歌黎

呢首歌仲要joey哥作

公道講佢唱歌係好聽
不過真係唔係首首都啱佢唱

瀨共臣唱今天只做一件事太能尾....
其他一唱即時比下去

正啊

原來唔止我
幾驚要落地獄

好正呀Joey

打呢句留言果時未知佢唱咩歌呀

Lil ashes

點比呀

今日有冇黃劍文份呢

小塵埃早幾年啲歌好聽啲

有

嘩
好驚呢d 聲

唔好啊

有咪廁所位Lor

呢首都OK

再一次認真睇小塵埃個樣
都係記唔到佢地個樣

X2

唔識嘢，走啦我唔想搞大佢

喺電話聽到呢d聲一定以為係細細粒靚女
點知一見到個樣

我去廁所先

首歌chorus 有d 似love yourself

X3

小塵埃又係治療系歌手

31 99

糖兄妹翻版

矛錯

其他都ok
佢哋之前有首咩再進化
喺903一聽到想轉台
把聲chok得太勁

我都 去晾衫先

有啲雞仔聲
我成日唔明點解佢隊到咪咁埋 都可以唱到歌

風中有兒童歌聲 人海聲 和種種美麗事情 傳揚溫馨
信望愛能作證
呢首歌
我屌嗰陣第一次聽真係以為係耶撚歌
無論係歌詞定melody都勁似

好有磁性嘅聲線

不嬲係咁架啦

糖兄妹易認好多

好過佢地 一定唔會賣甩糖兄先
糖妹當年一野飛走左佢

黃劍文

呢首都好chok....攪唔掂

屌
耶撚文
廁所位

HMV封面.jpg

一講就出現

啱啱去咗廁所嗰班有冇後悔

黃生又嚟了

有時間屙埋屎

聽唔慣

果隻我原價買 唔好提

以為今集又冇佢呀嘛

太衰

去廁所
去晾衫
去洗碗

三揀一啦

今晚咁多人

每天愛你多一些

屌 一諗就想笑
糖兄好慘

沖埋涼都仲得

愛同正能樣以為又黎料

每集老是常出現

其實糖妹唱歌幾好聽

兩條c9

編得咁難聽都堪稱屎上第一人

唱完又要感謝主

不過我俾首歌留低左

張學友 已經回不去啦...

爆完石咪洗埋廁屎忽

張學友

翻版陳慧嫻

而每過一天 每一天 這醉者

唔係又搵番糖兄咩？糖兄係兵咁

前面主歌完全聽唔出係邊首歌

唉，是社會？是時代？還是人民幣？

係啊 呢排又痴返啊

唱到好似聖詩合唱咁

嗰兩條女唱到福音歌噉

黃劍文唱歌係唔差嘅
但上次耶撚個集

黃劍文啲樣又係難認嗰啲

Eason又係咁

糖兄揸過波邊未

唱緊嗰時個手勢

個2個c9

應該本來係

個樣太平凡
街邊busking都揾到個

揸自己肥仔波咋………

其實佢結左婚

唔
想
知
啊

CCTVB打手我屌你老母

呢首特別似
嗰陣心諗乜而家啲福音歌都進化晒變到咁好聽
好驚聽太多被人洗咗腦都唔知

今集有無高山低谷
當初因為呢首歌先聽phil

Chok嚟講 羅敏莊都唔係黃劍文果皮

耶撚實驗室

牙Phil係咪會再唱多一首？

佢solo 果首“別煩著我”好好聽

直情係老土樣

如無意外就一世同學幫dse 雞打氣

ching回錯post?

做咩事老母

好彩係高質歌

印象中eason好似不嬲都奶開

熱戀之後同實驗青春都正

有人混左入來

真呀 經典

學友就算唔係rmb 佢自從轉左唱法 真係頂唔撚順

yes d fans不願面前ma

返支那唱歌出能曬奶力
叱吒就鳩hea

等陣數榜唱舊歌可能有

我覺得唔會唱
佢之前唔知咩訪問講過話唔想佢出現就一定要唱呢首歌

可能係我比人針鳩
我睇唔到大家係咪每個reply都有負皮
我係

楊千華唱幸福之唱好撚難聽

有瀨共moment

個樣zoom埋去直情想嘔

真
以為做乜事

係 無啦啦一句 嚇撚死

屌人瑞玷污19首歌

慘得過我現場睇

好唔夾

呢排viutv post都會冇啦啦有負皮

我覺得佢哋之後會上chill club

大懶堂

呢首歌講佢之前條女因為嫌佢撈音樂曬時間飛9佢啊ma
咪唔想去

學而大懶堂

小學回憶

公園大媽唱腔

大懶堂諗起杜生個首改版

諗起193

我有

KB應該自己打番鼓嘛

想睇羅敏莊唱呢首

acoustic version

今次真心唔夾

學而唱大懶堂好過癮

Same!!!!

趙學而唱大懶堂好正
Rap

LMF首歌唱到咁既樣呀.

歌唔差嘅
初頭以為佢地寫勵志歌詞係同路人

點解唔搵kb唱

個beat好慢

好斯文

193 怎斷手

林玉露唱LMF

果場係講明佢2個一齊cross over 嫁？

唱歌中上
少少騎呢

唔啱

no.plz

唔好怪佢啦
呢首歌無返咁上下chill點唱

係啊 免費飛

佢應該會係勁高音, 同鳩叫版

唔撚掂喎大佬

佢比賽唱過喱首 好聽架

幾特別

學而唱LMF都得

不了

全能到仆街

出嚟啦屌

到佢了

mimi又9叫

破壞左首大懶堂
讀出黎咁

好經典 唱歌前有VO

淨係講完句獨白唔唱好無

個樣幾好呀

屌
又鳩 叫

呢首啱羅敏莊唱啦

咩歌?

yes其實幾正

點知就係呢首歌俾sammi翻唱
然後phil都爆埋上嚟

真呀

嗎啲歌反而啱mimi唱

大懶堂做咩唔比Thor唱

心~~~死~~~~~~~~~~~~~

我覺得好聽喎 唔好盲反啦

呢啲老歌先啱羅敏莊

靚仔玩騎尼 有得諗喎

呢首唱得幾好呀

佢唱呢首歌又舒服喎

依首一聽，三條老蜢唱歌個樣即刻浮現出黎

學而勁

班評判本來都準備放棄佢
係首老大最後救翻佢

個人意見
羅敏莊係3個主持中唱得最好

老歌啱佢唱，編唱好大功勞

連星巴打再聽到mimi唱 暴動都似
睇得出你已經崩潰

RAP 個段

賓穎

牙匡出黎未

佢地個腔同聲底一出就認得

其實點解要唱到把聲咁嘈

呢首啱佢唱

接近完美

幸福之歌

19

開開心心個句

屌 幸福之歌
岩岩廣告完咗就嚟呢首

笑4
瀨共moment 幸福之歌

真係幸福之歌

奶共moment

阿thorb唱幸福之歌幫我地洗耳仔

佢放到最輕都係咁嘈

mute左算
費事爆血管

同楊千嬅既即刻有對比

原來係大家眼中 Mimi咁係叫尻叫

唱著幸福之歌 眼淚有否沈沒

又想重溫
而家個腦全部都係193唱大懶堂同老大嘅畫面

當年好鐘意濕9
好彩Rb係自己友咋

呢首中學回憶

個beat 慢到好尷尬

幾有趣
冇人欣賞

濕鳩moment

等三連星巴打答你啦

thor幾時剃鬚

我完全睇唔透

thor 呢首把聲有啲chok

我覺得都ok吖
別有一番風味

Thor 好似吳家樂

因為之前唱親都鳩叫

把聲唔夠力上高音

個fing 手

唔剃型啲喎

其實我覺得唱得幾好既，係唱腔太老土，好多歌佢唱就變左怪怪地咁

最記得佢跳到冇氣，跟住全場幾左19主場

咪就係囉咁先難頂

比起佢全盛既尻叫，差好遠

加埋個頭
勁頹

papillon趕客
之後老大救翻自己

陣間又重溫

我都係
第一次聽香港band係佢地
嗰陣港台唔知邊套劇用無盡做主題曲
賣廣告嗰陣第一次聽 覺得唔錯 就search到無盡

我中學嗰時反而聽開beyond
利申：96

我都覺得幾得意

佢個range都唔到

哇 小塵埃完全唔掂…

達明一派

唔係呀 ok wor
把聲仲有啲似sunny

樓上有位巴打講得好啱
老歌就啱佢唱，首歌稍為新少少就已經好災難

撻成一塊..

thor 出道嗰陣，phil 仲係個死𡃁仔
thor 睇返張相會有乜感受

小塵埃唱呢首又把聲唔襯首歌

呢個衣著襯呢d

如果達明上嚟就好啦

翻大陸歌廳唱俾班大陸西老闆聽咪唱得好lor

仲有蝗+2首papillon

老老豆豆，開始有d偏見

好似兒歌

小塵埃條女成個村姑咁

Thor係歌手出道?

無乜感情
得大聲...

佢平時用呢個唱腔應該冇咁多人反

阿燦同試咪 壽頭記

快d 一世同學算啦

點解要編到咁pop, 完全唔撚match , 想死

嗰陣時隔離台播完天與地就開始迷beyond

mimi其實唱舊歌係幾好睇
但一去到新歌就有啲格格不入
不過要吸引唔同觀眾睇, 都一定要有mimi呢個角色

簽過英皇但無出歌

佢係行呢啲style

佢把聲都唔入咪，係唱到高音先好聽

兒歌唱腔唱達明一派

4mk

Mimi唱咩都唔岩
趙學而就咩都carry 到

經過一些沙勇新

嘩
Dear jane 經過一些秋與冬

陳詠謙作詞..

合體都難 近期得港台

dear精phil

小塵埃剩係啱唱自己嘅歌

竟然經過一些秋與冬

dear jane

phil第一句就flat左

我以為得自己會諗起
點知見到咁多同路人
193唱大懶堂真係經典黎

無謂再關心你
牙Phil唱

好撚正林奕匡

99年cls

沙Sir

完全估唔到阿phil會唱呢首

仆街, 無Kolor既歌?!

正喎

個一字fail左

親愛的珍

沙勇新!!

個背景幾靚...

想講佢哩個好似沙僧

點解唔唱自己歌

點解唔係出個主題去配合佢

又多個神算…

推
好過睇垃圾經典50年

應該會叫佢上黎唱啦

無tim個種feel

無謂再騷擾你

因為唔係組合/band

只少啲歌識唱先啦

好聽過Tim

聽到主題係組合都覺得奇怪

佢呢個 著衫style好啱佢

背景幾好

唔知係意外定專登咁唱

sor冇留意 請佢上黎但組合/band 慘到

phil唱呢首麻麻

做咩唔唱自己啲歌

原來有隊band叫Dear John

佢同angela個gif

後悔如我遍地

冇嗰種肉緊feel
把聲太輕鬆

98
自膠

走音應該係意外呀嘛

編曲唔match

佢有邊首唔垃圾 巴打食開屎???

乖乖仔唱唔到果種澎湃感

我估係就咗小塵埃

其實係
嘉賓又唔係組合

我現時自己肯做飯

唱得咁少自己歌

最後六個字

下集係邊個呢

下...
說好的一世同學呢

用自己d歌嘅feel唱呢首

同王梓軒有得揮

好似係蘇永康

下唔唱高山低谷

phil始終都係紅歌唔紅人，形象太單一，作又好過唱

條垃圾d詞真係9唔搭8理解唔到

高山低谷呀

係 好似係shiga 衛蘭佢哋搞

又咁快完一集

tim 聲爆炸性強啲，唱開rock歌嘅特色

先聽19 跟住Dear Jane 3部曲

真心麻麻

有時就咁9up個主題
第幾至第幾週嘅冠軍歌 咁都試過啦

一日搵$100，一個月都有_____

蘇永康

Dear 賤主唱唱到痛失sp 果種痛

Joey又唱杜生既歌

阿公

不想獨自快樂

屌 死道友

哪誰

下集joey tang 好rock

奶共蘇

下集唔想睇

下集又有高質嘉賓

無頸嘅

屌
唔撚想聽條吸毒佬

個promo好災難喎屌

又有joey
但屌 藍屍蘇狗 仲要咁多首

蘇永康唔係cctvb㗎咩

呢首成日聽

蘇永康都要嚟viutv唱, 唔去50年唱

仆街,道友康
叫埋強尼啦仆街

阿公
啱啱先完tbb套乜鬼娛樂大家
而家過viu唱歌

奶共康應該上淨係上黨台架喎

高山低谷之後就用首首都差唔多feel
無改過

呀公把聲好爛咁、下星期應該麻麻

蘇永康 唔太想睇 雖然好多經典

佢唔岩唱哩種歌

越問越傷心

下集啲歌都正

佢兩個究竟有啲咩關係

等下星期聽Joey

又幾似

點解聽嗰幾句會聽到蘇永康好似戴住口罩唱歌咁

預告都走哂音 sosad

真.50年 Ali bb唱歌好難聽

岩岩蘇永康把聲唱得咁勉強咁..
差左好多...

奶共奶得高質？

舊記憶 講不出有多重
時刻隱隱作痛 常無意中觸碰
btw你D高音已經上唔到

預告cut出黎都唔夠氣

舊記憶 講不出有多痛
時刻隱隱作痛 常無意中觸碰

佢近年d live走晒樣

強烈要求強尼再cover

有得登台點會唔黎

回撚曬塘啦
強尼屌打佢

等睇下星期佢唱越吻越傷心個個都話強尼正啲

佢唔係比人雪左咩

當年成日作歌比佢

嗰時佢哋2隊都好鬼紅
10個後生9個都識佢哋啲歌

道友康
我淨係諗起佢轉身跌咪嗰張柒gif

所以剪Joey tang做預告

越吻越傷心一定係強尼唱得好聽d

睇留言個個睇promo都覺好伏咁，笑死我

睇返報導係佢自己打比viutv話要上嚟
真係慘到咁

走晒音同肥咗咁多嘅

西班牙gigi嗰集幾時出

果陣去聽演唱會 正到

強尼重新演繹越吻越傷心

強尼全能到仆街

道友康回塘回到又走音又冇氣，不知所謂，仲要成日擺實力派款

牙公
蘇永康正
你和那誰那天分手

下星期約定你

4年約
點過

Dear Jane不了 有少少MK
同Rb撞進了冰山好過

搵番強尼算啦
唔想睇蘇永康

佢d偉論真係

呢句真

撐強尼

咁係RB太高汁..

又要重溫下強尼大哥嘅演譯

近年出騷冇一次唔走音，真係痴線，一啲專業都冇

唔知本身fd唔fd呢

其實3個主持各自cover嘅時代歌都唔同，係幾配合到。

楊千樺不嬲唱歌都唔得...
係佢啲歌掂..

佢老婆咁有錢，食軟飲湊仔好過啦

幾時請Rb上chill club？

唔係掛
咁撚柒

留名等杜生復活上chill club
跟住杜生對啲記者答: 因為joey哥成Q日係chill club唱我啲歌, 我自己原唱唱唔好

joey 仲吸引過嘉賓

我都聽到

下集叫強尼上去抽毒品康啦屌

藍絲蘇永康

唔係掛
寫到首歌入面2個主角完全冇關係咁
真係我與你極遠

他又指目前主力陪兒子玩，訂了不少具教育用途的玩具，更因兒子想看到他與Joey Tang再度合作，主動詢問ViuTV請他上節目。

無綫嫌佢做主持太尷尬？
要自己r撈

個仔咁細撚知咩
搵個仔做擋箭牌咁柒

同期仲有kolor 野佬 真係唔洗聽佢

我估佢打得嚟viutv都好難推走

認同，純粹有時啲歌唔係咁啱mimi唱

肥撚到，唱兩句都冇氣啦佢

其實有無可能請到Rb或者hocc上chill club